點解冇人覺得係C朗做皇馬新領隊

條友自己都話有新發展
歐國盃最後個場又指揮得咁好

利申有睇男兒當入樽， 膝真坐坐下落埋場個幕

做領隊屌隊友

不了

佢無license

睇親都笑死

C朗做巴塞領隊 擺美斯打中堅

發生咩事

個領隊個樣好似好驚佢咁

美斯敢唔敢

條撚樣仲癲過希特拉

屌 有無人解答發生咩事

應該第一場就爆血管

歐國杯決賽
個領隊掛住提場行左出球場
第四球證見到
之後c7拉佢返嚟

球員兼領隊

唔會啦，皇馬唔加人工，西班牙稅局又撚呀朗

個教練個樣係驚

佢做領隊一定癲過高普,前面係咁失機應該真係會打柒啲球員

半場換自己入去

佢到而家都未打柒賓周馬